成日溝到女被朋友妒忌

我有個朋友見我一溝到女就叫我同人分手,又成日係D女面前唱我,最後發現原來佢妒忌我咁易溝到女

你先低能

樓主過兩招黎

可能我靚仔過我朋友所以妒忌